港女單人匹馬擊退警犬

最尾隻狗嬲撚到屌自己人？

真係好on9 cosplay周街叫人出示身份証

100分，要學

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你